至我的前度

祝你冚家富貴,生仔無屎忽。
有時愛既反面就係恨 真心付出過 但係你一次又一次呃我 我屌你老母

有無巴打一齊sun下